เอกสารข้อกำหนด
============

เอกสารฉบับนี้แสดงตัวอย่างการเขียนข้อกำหนด เพื่อทดสอบ การทำงาน โปรแกรม POS-ON-CLOUD

    ใช้ Sikuli

ข้อกำหนดที่ 3. เรื่องทดสอบการเพิ่มข้อมูลในหัวข้อใบเสร็จ
---------------------------------------------

กำหนดให้ความเหมือนของการเปรียบเทียบอยู่ที่ระดับ 90%

    ความเหมือน 0.9

เมื่อทำการล๊อกอินเสร็จแล้วเสร้จแล้ว ให้คลิกที่ ![](เมนูรายการ.png)

    หยุด 5 วินาที
    เจอ "เมนูรายการ"
    คลิก "เมนูรายการ"
    หยุด 4 วินาที
    เจอ "ตั้งค่าใบเสร็จ"
    คลิก "ตั้งค่าใบเสร็จ"
    หยุด 4 วินาที
    เจอ "หน้าตั้งค่าใบเสร็จ"

และทดสอบป้อนข้อมูลเพื่อทดสอบการทำงานดังต่อไปนี้

    คลิก "ช่องชื่อบริษัท"
    พิมพ์ "บริษัทกำจัดผี จำกัด(มหาชน)"
    หยุด 1 วินาที
    คลิก "ช่องสถานที่ตั้ง"
    พิมพ์ "420/2 หมู่ 5 ต.สุรนารี อ.เมือง จ.นครราชสีมา 30000"
    หยุด 1 วินาที
    คลิก "ช่องเลขประจำตัวผู้เสียภาษี"
    พิมพ์ "1419900230161"
    หยุด 1 วินาที
    คลิก "ปุ่มอัพโหลดโลโก้บริษัท"
    หยุด 1 วินาที
    คลิก "pathรูป"
    พิมพ์ "E:\\Code\\projectstudent\\pos-project\\web-app\\ext\\images\n"
    หยุด 1 วินาที
    คลิก "โลโก้บริษัท"
    คลิก "ปุ่มopen"
    หยุด 1 วินาที

แล้วจะเจอภาพที่อัพโหลดมาแสดงบนหน้า โปรแกรม ![](โลโก้ที่อัพโหลด.png)

    เจอ "โลโก้ที่อัพโหลด"

เมื่อเจอโลโก้อัพโหลดแล้วให้ทำการบันทึก

    คลิก "ปุ่มบันทึกการตั้งค่าใบเสร็จ"
    หยุด 3 วินาที

แล้วจะเจอข้อความแจ้งว่าบันทึกข้อมูลเรียบร้อย ![](บันทึกข้อมูลเรียบร้อย.png)

    เจอ "บันทึกข้อมูลเรียบร้อย"
    คลิก "ปุ่มokเพื่อรับทราบการบันทึก"